{
  "parsable": [
    {
      "question": "qu'apporte le Java8 sur les versions antérieures ?",
      "answer": "les lambdas et la mémoire hors-tas (en dehors de la pile java)"
    },
    {
      "question": "quelle exception disparait grâce à la mémoire hors-tas apparue en java8 ?",
      "answer": "PermGen (OutOfMemory Error)"
    },
    {
      "question": "Comment gérez vous les transactions dans un framework JSF ?",
      "answer": "xxxx"
    },
    {
      "question": "Quelle différence entre un verrou optimiste et un verrou pessimiste ?",
      "answer": "yyyy"
    },
    {
      "question": "Quels sont les différents types de propagation d'une transaction ?",
      "answer": "zzzz"
    },
    {
      "question": "Définition de la transaction et applications",
      "answer": "tttt"
    },
    {
      "question": "Quelle question technique poser à un candidat passant un entretien dans notre contexte ?",
      "answer": "uuuu"
    },
    {
      "question": "Le poste de scrum master est toujours à pourvoir, pourriez-vous être à la fois leader technique et scrum master ?",
      "answer": "ppppp"
    },
    {
      "question": "Quel genre de tech lead seriez-vous ?",
      "answer": "ssssssssss"
    },
    {
      "question": "Dans quel langage déveeloppe t-on les applications Angular ?",
      "answer": "typescript"
    },
    {
      "question": "Quelle est la différence entre typescript et javascript ?",
      "answer": "wwwwwwwwwww"
    },
    {
      "question": "Qu'est-ce que la modularité ? Quelles sont les conséquences de la modularité ? Quels outils permettent d'inclure ou de générer des modules ? Quelles commandes ?",
      "answer": "xxxxxxxxx"
    },
    {
      "question": "Quelle est la différence entre les dependencies et les devDependencies ?",
      "answer": "xxxxhh"
    },
    {
      "question": "Quel module permet la navigation dans Angular ?",
      "answer": "Routing: il mappe les chemins avec les composants / les pages"
    },
    {
      "question": "Quel module est le pendent de bootstrap et contient la librairie des widgets pour Angular ?",
      "answer": "Angular material"
    },
    {
      "question": "Différence entre karma, jasmine et protractor ?",
      "answer": "jdjdbfùjfm"
    },
    {
      "question": "Quelle convention basée sur le protocole HTTP permet à Angular de dialoguer avec le serveur ?",
      "answer": "REST"
    },
    {
      "question": "Quelles sont les différentes methodes de la convention REST ?",
      "answer": "GET, POST, PUT, DELETE sont les principales, il y a aussi HEAD, PATCH etc..."
    },
    {
      "question": "Qu'est-ce qu'un pipe dans Angular ?",
      "answer": "rrrrrrrrrr"
    },
    {
      "question": "Qu'appelle t-on ELK ?",
      "answer": "rrrrrrrrrr"
    },
    {
      "question": "Que fait elasticsearch ? que fait logstash ? que fait kibana ?",
      "answer": "hkkh"
    },
    {
      "question": "Que fait elasticsearch ? que fait logstash ? que fait kibana ?",
      "answer": "hkkh"
    },
    {
      "question": "Quelle différence entre une queue et un topic ?",
      "answer": "hkkhzzz"
    },
    {
      "question": "Que trouve-t-on dans un message JMS ?",
      "answer": "header, properties, body"
    },
    {
      "question": "Différence entre JMS et ActiveMQ ?",
      "answer": "hzzzaaaa"
    },
    {
      "question": "Quels sont les 2 types d'EJB session ?",
      "answer": "stateless et stateful"
    },
    {
      "question": "A quoi servent les annotations @Remote et @Local ? et @PostConstruct ?",
      "answer": "xsssssss"
    },
    {
      "question": "En SOA, comment appelle-t-on le contrat d'échange entre serveur et client ?",
      "answer": "wsdl: web services description language"
    },
    {
      "question": "Quelles librairies utilisez vous pour exposer les services SOAP ?",
      "answer": "jjjjjjjjjj"
    },
    {
      "question": "Quel outil vous sert à tester vos services SOAP ?",
      "answer": "jjjjjjjjjj"
    },
    {
      "question": "En SQL, vous avez une table de personnes avec tous les prénoms des gens, se répétant, nous voulons obtenir pour chaque prénom le nombre d'occurrences, comment écrire la requête ?",
      "answer": "select prenom, count(*) from personnes group by prenom"
    },
    {
      "question": "Qu'est le $scope en AngularJs ?",
      "answer": "qqqqqq"
    },
    {
      "question": "Qu'est-ce qu'une directive dans AngularJs ?",
      "answer": "qqqqqqee"
    },
    {
      "question": "Qu'est-ce qu'un callback en Js ?",
      "answer": "qqqqqqeezzzz"
    }
  ]
}